[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1891)

Fast
正贏

慢。。

第一次開比下面啊

無波賭

保地花高對隊作客未羊過ge讓得平半
肯定大把人重插保地花高

馬會精選

metz正氣

普美 除左牛雜清爐 牙普假球個個係咪都係你

依家你個清爐除左你同696巴仲有邊個

好似仲有再買東京斬手指

即係再買角球斬手指

呀普係普米收屍
我得牛雜

依到好似個個都有清爐咁

我燈爐

我同胞子都係燈

成班電燈佬學人開清爐

分享下心水 記錄下姐

今晚有場大波好似幾穩陣

成晚都正氣
邊度有西波？

想g

羅奇代爾

科隆讓球半兩球都仲有人買就傻西喇

我都睇中 仲有斯肯索普
兩隊英甲大波清泉

依幾日比自己抖下

國際賽好西

比狗賭

前日燈到

修安其實都係

寶利？

今晚送錢波 想知再講

求其串幾場大波十蚊

呀豬呀狗都學人做大蛇開channel 點知入面全部x

琴日狗會好似輸好多
今朝起身見到個個都收錢
自己就500上3000

書包條過關真係買主

估到佢啦

上黎冇花生食既？

新特蘭大波波有無同路?

今晚買六合彩算啦

得子

1.3k上10.3k

你好

得得調撚完心態未

無錢賭了

無錢吖！

Fung仔

錄個音叫我起身派$100 ok?

尋日派錢波 錯過了

不了 加多兩個零可以考慮

不賭就是羊！

錄音比我叫 懶訓豬 起身啦

笑左

支持得得賣錄音

少波反而正氣，星期六日輸到仆街

送錢比馬會都要？

小二花生呢

？

我都估到巫蛇會出黎

G巫度好馬未啊

琴晚咁正氣都冇輸冇贏 係咪要介賭

起身啦 唔好再訓啦 要遲到啦 快啲起身！

反手

書包係咪知自己燈出反水

錄句起身屌系喇比我

補飛就補飛啦

頭先有人仲話跟佢

不了

咁屌你囉友

勸受害人挺身而出

巫巴就係波po既正義之師
先追擊走數狗

屌

今晚都唔知邊場正路
仲大把數要追

又輸5k 科隆 報數 -220k

西圖5:0 12角完

今晚鳩篤3串1大波算

我已經輸到要上IFC

短短兩個月已經輸哂d積蓄

我人生無悔啦

挽留

3年 -220k

對5字

輸錢姐唔洗死既

想學野

?

係咪開錯post 標題好似小左空格

收爺啦屌你老母

JAPAN

真係？我第一次開

科隆豬撚死 好彩高隆半主救番我

人地走數狗的腦....

好彩skip左科隆

屌 冇花生食

Dllm

冇花生食

邊個又買科隆啲深盤

想知點樣出2針2
仲勁過我燈嗰陣

要上堂

收到風好似全黑買左

呢排深盤都開唔出咁

1/1.5球盤唔敢買

大佬不如你諗下嗰隊咩隊嚟
佢憑咩讓咁深

乙組波一開球半兩球可以all in 對家啦
仲睇乜盤啊
邊可有本事淨勝兩球

科龍 咩隊黎

想G 琴日睡超場角 佢封撚到完場 最後點計

成班事後出哂黎

退出未

開波前你講呀嘛
我按層樓跟你啦

科摩多巨蜥（學名：Varanus komodoensis）又譯科莫多巨蜥，俗稱科摩多龍，屬於巨蜥科巨蜥屬，是世上最大的蜥蜴，僅分布於印度尼西亞的四個島嶼。

科摩多巨蜥是現今體型最大的蜥蜴，平均體長2至3公尺（10英尺）。在野生環境，成年的大科摩多巨蜥普遍重約70公斤（154磅），但獵獲的樣本往往會比這還要重一些。已證實最大的樣本為3.13公尺（10英尺3英寸）長，166公斤（365磅）重（未消化的食物計算在內）。薩氏巨蜥（Varanus salvadorii，一稱鱷魚巨蜥）可能比科摩多龍更長，但比較瘦削，體重亦不如科摩多巨蜥重。在世界上的26種巨蜥中，只有科摩多巨蜥有牙齒；但其聲帶並不發達，被激怒時也只會發出"嘶嘶"聲。科莫多巨蜥的腳上有尖銳的爪子幫助牠們撕裂獵物的肉，粗壯的大尾末端的尾鞭可掃倒敵人，身上粗厚的硬皮可讓牠們在獵蛇時防止被蛇咬傷。

科摩多巨蜥是肉食性和食腐動物。牠們會靜悄悄地靠近獵物，然後突襲，牠們可以時速30公里短暫奔跑。科摩多巨蜥咬過獵物以後，會把獵物放走，然後跟蹤牠們，讓獵物慢慢失血死亡。澳洲墨爾本大學毒液專家布萊恩‧佛萊博士（Bryan Fry）研究發現，科摩多巨蜥會分泌一種類似蛇毒的毒液，讓獵物的血液無法凝固，血管擴張，進而肌肉麻痺、意識喪失、休克，迅速失血過多致死。就算科摩多巨蜥的毒液和利牙無法一擊殺死獵物，牠們的唾液裡也含有48種細菌（在人工圈養下細菌就會消失），能夠在獵物暫時逃脫後令其傷口細菌感染而死。科摩多巨蜥是世界上最大有毒動物。

德乙皇馬

秒狗 !

梅斯法乙皇馬

係咪因爲你賓周細

兩日無入黎做乜又櫻茶狗又事後狗呀?

我賓周都細..

HI

三場全中 可以解釋點解咁買喇

今晚有6仔水

想豬

想追數
有冇大蛇教900上8萬

好型

小妹濕晒 好想知

Poli 馬季廢到

6仔 3 9 12 23 27 32

暫時100%

23同路

上場 3隻頭馬算係咁有PLACE有W

型

跟 分你一半

中左頭獎 抽一個派$100

都係10咋啵 仲有890蚊點算

今晚d大蛇波水呢？
✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

唔駛理$890 $10上幾百萬

另外890捐左佢

manbet又有番

今晚場波

HI!

多蒙特冠軍仲有七倍
抵過定期好多喎

唔係8.5倍咩

我隻狗心諗：俾人狙擊到怕 仲有兩星期又可以改第4次username[bomcb]

梳士好正

已經完全封鎖

我都豬池梳芙利

反底波黎又係

賓周大就開到？

500一注 追20k 追死人

等收蚊

跟實班大蛇邊有難度
我都等緊900上80k

有時上到某個位就停滯不前

勸大家唔好買保地花高

講到好似無事後過咁

尋晚衰一場科隆

邊撚到有大蛇
想跟 用十萬蚊換層樓返黎想

邊度有大蛇?

第一場不了

買左好多?

得子忍住

得蛇

黃傻出沒。注意

...買撚咗啦
點解嘅

今晚得d閪盃 又可以早d訓

個個都咁講 緊住個個都賭

巨伏

買梳士貝利既人可以同
今朝買候斯頓個班一齊戒賭
再賭落去都係比狗會賺

得閒蛇

如果我今朝買左西雅圖咁點算

allin下一場

唯一擔心既係樸切茅夫贏唔到

想問下有冇師兄知道以前機場馬會喺邊度？

希望今晚贏波啦 唔係嘅話冇錢賭696

再入錢咪得

留錢買696好過喇

聽日要返學 冇時間入馬會

今晚邊場

買咗啦 冇睇到聽日有696就去買波

慘

696姐係邊隊

保地花高..

696救過幾多手足啊，你仲要問

希望贏錢all in696

強陣！

上個星期反cup真係好撚精彩

副選

要角大有角大

鹿島鹿角！！

主場讓平半仲要唔係低水咁有so

早知頭先唔cash out
屌晒落去696

買樓？696！

水手

讀咁多書都係得萬幾2萬蚊
All in 696 90分鐘就搵到
番學定入錢你識揀

今晚場梳士
對家岩岩先升英乙 唔買遲早變-1

等中伏喇

已將今朝上盤推哂落梳士
結巴tgt?

聽日test呀走唔到堂
就算買我都係小注買
睇聽朝同今晚場波做化
買到就好 買唔到就下次再買

盧頓有冇同路

暫睇就同路

盃賽真係特別難玩 今晚下盤日？

聽日水手反底了

盃賽大波波日

牙得

英格蘭盃仔最興大波波

搵我？

7x1大波算

牙得 幾時復出第一擊

梳士上盤100%波

同漢堡一樣傻仔都識買

岩 由其反底

今晚買大波定下盤好

好掛住黃俊

聽日696又大船

696強陣=針 殘陣=大炒對手

696日聯盃 聯賽 亞冠 樣樣掂

佢比我打撚死左了

Sorly 囉

早啲戒賭吧啦

垃圾

度了大球
買完就睡了

冇人想知

為什麼！
喜歡他

唔準笑書包！

收到
我告訴他們，唯獨不 tell u
可能不穩，又是用那新大法

歡迎入我的！
就快 500了

放心 我已叫濃仔ban了你 私食

回 bo post了

今晚啲波全買大？

垃圾李寶利聽日又出嚟害人

屌你 上場騎得咁好

李寶利=意大利吳嘉晉

唔好拎個垃圾同我比ok?

起碼人哋贏過Group

傻冰

拎到騎豬王未啊

波po邊個大佬？同我出黎

今晚剩係賭一場 林肯城2.5大

學人做大佬 你好好打？

傻冰係邊個？

煩到

川崎前鋒12m
小林悠操刀！

Missed

河床12m

波po冇大佬唔怪得咁亂

有無tg group可以入

後日葡萄牙有平手盤咁抵屌，直屌-1

救得一個得一個 保地花高不敗不和

斬左

想問有冇人知點解入完tg grp 講唔到野 又睇唔到全部對話

躝！

想G

me!

未交會費

有無可以一齊傾波

水原打亞冠兩隊波黎

贏少好多

依到傾

me

又扑得

又BIN

無撚啦啦jer鳩我

買3X3都唔買3X4,都唔知咩心態 人蠢無藥醫

追多5000?

對唔住

扑左了

一鋪狗最叻咪中左po堆字出黎問點輸
個撚頭

5:0西田田

無即場點賭

巴拉福特大波

有冇100%既尿
想一皮野轟落去

梳士波士

你按入去星期三
有一場叫鹿島鹿角既球隊
買-1就得嫁啦

1:0完場

只買一場：費列活特大波

2.00 -2.45 成堆波完全無野參考

又買3x3又做事後狗
唔block對唔住自己

頭場主盤？

濕鳩盃買大波

有無同路

咁多新人 貼事後又唔撚派 都on99

我今次玩半場主客和

梳士低水了 等佢-1高水入左注

Gun

盃賽買盤不如買大細
記住49000嘅教訓
利申:無買

睇岩巴拉福柒 一場

真 仲要依個唔知咩杯

想跟

2:00 上盤係咪食滑

無知想問點解要買3x4?
3x3危險啲？

戒賭

開硬

3串4不了
3串3輸少注

牛津聯

冇盤

3x4=12
3x3=9

12》9

濕鳩杯賽買埋我果份

受教

樸茨茅夫 新特蘭 穩？

100%大船

呢D閪波,鳩篤就會中

篤乜好

畀啲會中嘅水

求鳩篤水

12點先度

一定係買大細

大定細

頭場下盤 唔洗諗100%

頭場1.87,1.89
食水深撚到

英乙料

SHAWSBURY贏硬架咩

1.95 1.89定1.87 1.97

有冇超上樓重心

quit jockey club

跟, 跟親ching都中

上周四A米派左未?

喂 買侯斯頓戴拿模同梳士貝利個啲
快撚啲戒賭啦

1.8 , 1.97

買撚完,訓教,聽朝收錢

全部英甲打英乙

英甲出副選多

唔想 買大細算了

尻禁4串5算

有無人會認得英甲仔正副選

鳩禁8x9 希望中

英甲識射波嘅得幾個

識失波就得

兩隊識入就得

半大過關

點解多左咁多呢d既

警犬放蛇就死開啲啦
去香討拉班阿叔最好

睇岩一場係岩心水
盧頓

得閪盃玩靜到

唔識買

走哂啦 事後狗咁撚多

頭2關同路

梳士貝利同樸茅d飛誇張到

Btw頭場一定係下盤

100%波 頭場上盤！！！！！

無角唔識玩

今朝中完大波fatfat 啦 11場買哂大應該贏到錢

比狗買

買得200 仲有排追數

頭場上定下

買10蚊客win

早買早享受

696 強陣

樸茨茅夫回到1.64

頭場下盤
利申 9up

屌那星 成晚都無即場玩

有冇半大全大黨

英聯 會有好多 半大 全大

唔轉盤就好睇啦

樸茨茅夫好似贏撚硬咁...全部莊一係半一超低水...一係一球低水

頭場大波算9數啦

都高水

今晚點玩啊 半一上盤就低水 平半個場唔似開到上盤

全部買0:0

8Oct18
辛斯華爾 盤 ✅
科隆 9.5b ✅
梅斯 盤 ✅
提格雷 盤 ✅
康塞普森大學 盤 ✅
高隆 盤 ✅
西雅圖海灣者 9.5b ✅

任佢開 落盤引飛又得 收到風贏硬又得睇你點睇

有邊隊係半場贏硬

公厠上場比人中斷連勝 今場要認真了

新特蘭

真心要追696 依排太正氣 一路無買 驚一買就西

半一上盤低水俾狗買

大波串串佢算啦

半一上盤低水到
點買得落手

上盤低水到on9

博下大波好過

頭場博半大先

1 4 6 9 大波

買左345610大波

1 5 6 7 8 10半場開大先
仲有8 9 11半場開大

正氣全大波

開波！

你個名

Source肯入未

入未

0-1

c

客隊2射

有無link

垃圾賽link都冇

10.5s

買全大

GUN

主禁屌未

屌呢場係咪引主

1-0

好波

1:0

2 more pls

4串5
希望頭關唔會收皮

繼續炒 快

Source ggggoooaaalllll

半大-1
大波-2

Loden -0.5/-1
Porchi 2.5:3b 集氣

半大

梳士
牛津聯
費列2.5b
保地花高

2:0

0-2

會唔會太撚正氣

大波算9數啦-1

1 more pls

驚跟住個幾場係西波

大波-1 快手開埋訓覺

梳士貝利-1
盧頓-1
新特蘭-1
樸茨茅夫-1

大細仲高水過個盤就真係買大細好過

3:0

英乙仔

新特蘭一間都正氣半大pleases

3.0

3-0

4:0

盧頓有無同路

1.95大波

大波cashed

半大全大只需.....

半場主其他準備

頭場可以取消關注

頭場大波
雞湯盤

頭場可以收工
第二輪都未開波

全部半場內搞店半大全大plz

5:0

5:5

6:0

正氣

頭場大波gel

7:0

奧咸fg

gchi全部半場半大全大

留名見証大奇蹟日

大奇蹟日

0-1奧

普利茅斯個場入未呀屌 唔入返屋企啦

下一關係高車士打fg

goallllll

紅格準到

開波

電話未響既

屌 普利唔係英甲咩 比英月入波

開晒波

馬上nba

買大波理撚得佢邊個入

失波既失波 入波既入波 gogogo

新特蘭1:0

新特蘭goal

新特蘭456

普利茅斯快入

普利cup

Nba 未呀屌你

可惜冇人信

盧頓入未

咁靜既

我要大波呀

奧咸都2-0la 普利入未呀屌

double may

盧頓

入波未

Diu

靜到......大波沒日

馬會無開啲0245都陸續入緊

又係精選

開2場半大引哂買大波

細波cashed

等下半場nba 買哂全大

費列0:1

普利茅斯 -1
樸茨茅夫-2
羅奇代爾-2

高車fg
斯肯fg

卡維尼

12m goal

盧頓1:0

茅夫幾時大波

我盧！

茅夫jumped 一球球半回到半球

樸茨茅夫入未

Sunderland比多粒先

茅夫半大針

普利茅夫 史雲頓士旦入多球啦

細波cashed 100% 收錢

史雲頓goal

樸次茅夫英甲第一比人禁住屌

0:2

劍聯正氣

新特蘭1:1 半大

劍橋聯3:0

卡維尼 樸茨茅夫捨得入未呀屌

史提芬全大jump

茅夫jump 回到平半88

樸茨茅夫出副選就比人入波啦

上盤仆街鳥

半大波都仆街了

仆街條大波過關
全部未入波
場場入曬
得我果3場無波入

Jump了

2場夾埋差4粒

樸茨茅夫副選jump

買頭3場咪好囉....做咩串245個d 抵針
dllm樸茨茅夫

普利-1
費列-2
車高-3
查爾-2
要屌列幾時

樸茨茅夫-2
羅奇代爾-2

無眼睇
訓教算

唔差左入3球

差3粒

4串1

最尾串左史提芬 輸緊2粒

費列羅奇個場搞乜仲未入

屌拿星 我買果3場加埋得1球

Chi lun sin 咁都比我串到3場無波入

貝利分粒比樸茅

3場 1球都無

買左幾場都唔識入

林肯盧頓牛津唔入俾人入啦0細波cashed

睇黎同路

樸茨茅夫入一球比假希望我都好呀

咁多人未訓

入波快d

冚家產有冇咁撚邪

入左

I know ur feel Ching

有3場半大了 2場叫糊 3場dllm 0-0

盧頓好波

費列個彭入未呀屌你

同路x3

斯肯 樸茅快開半大啦

費活快入

場場半大
偏偏我買果3場1球都無

林肯
牛津

最估唔到樸茨茅夫出副都咁廢 係咪搵中學生踢呀dllm

修安 -3
普利 -1
羅奇 -2
牛津 -2
林肯 -3
史提 -1
下半場變哂nba好冇

查爾勁到 2中龍2入球

林肯牛津！

咩林肯城高車士打果d 1球都冇 仆你個街

仲有樸茅

高車士打-2
樸茨茅夫 -2
羅奇代爾 -1
牛津聯 -1

4場半大未

4.5.6未

樸茨茅夫-3

冇買到

頂 分球比其他啦

樸茅
林肯
修安

牛津聯 羅奇代爾半場比多粒
高車士打 樸茨茅夫立即半大

樸茨茅夫認真啲好冇

新特蘭 查爾頓率先大波

3射3中

cls一球都冇

差費列

修安 -3
普利 -1
羅奇 -2
牛津 -2
林肯 -3
下半場變哂nba好冇 我要大波呀

羅奇費活求你入

咁都買揀中林肯00西波
瞓得

黑到3場1球都冇

Gchi

樸茅應該連上盤都針埋

冚家產全部快手開唒大波啦不如

仲有3場蛋蛋

咁又唔會，半格啦

我唔玩了

點都有一粒掛

下半場nba

樸茨茅夫 修安聯 羅奇代爾 牛津聯
四場半大到我戒賭

新特蘭同史提芬全大都開左，林肯仲一粒都冇

0:1

有了

樸茅1粒

goal樸次

樸茨茅夫 goal！！

矛夫再入

樸茨1:0

林肯 羅奇 樸茅咁都半大到我派！

樸茅-1 要開到呀

gchi

仆街茅夫

Lm

高車士打 有波入未

鳩車士打goal

GOAL 高車士打

仲有一場

林肯城呢咁

得一場00

買個啲全部叫緊糊

林肯dllm啊

半場贏個啲全部無買 咁正路

修安 -2
普利 -1
羅奇 -2
牛津 -2
林肯 -3
林肯肯入未呀屌你

全部再入一球先

好撚好笑，難得全部人叫大波

樸茨茅夫半場俾多粒

樸茨茅夫 羅奇代爾 高車士打 牛津聯
快啲半大！！！

屌 咁多場有波入係揀中場仆街林肯城過關 屌！

全部半大！

4x5 FG差斯肯

全半大啦屌

林肯城dllm唔入比人入啦

大波

矛夫你比假希望我呀

冇了

全大快

大波波

費列羅奇你地想點撚樣呢？

屌你老母 羅奇代爾 樸茨茅夫 修安聯 牛津聯比多粒波我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌半場主客和 5x1 斷普利條仆街

林肯咁低水既大波都開唔出

玩半大都係要d運

林肯城你仆街啦去得你一個半場2粒蛋

半大！！！！！！！！！！！快！！！！！！！！！！！！！！！！！！
牛津聯 羅奇代爾 樸茨茅夫 高車士打入波未！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

1.65

牛津聯 羅奇代爾樸茨茅夫 高車士打半大未！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

林肯城試下入波

斯肯fg

新特蘭 樸茨茅夫入多粒

都得

牛津聯 羅奇代爾 樸茨茅夫 高車士打半大 快 冇時間 please

牛津聯 羅奇代爾 樸茨茅夫 高車士打半大 快

開到一場都算係咁

羅奇個場做咩 係咪停左

冇半大全大都照殺啦 下半開個大波比我好ma

羅奇比d力

ok

高車士打 入未

普利茅夫反cup呀

咪係 屌佢老母

牛津主勝
茅夫客勝
盧頓主勝
羅奇
修安
普利
查爾
差5球

牛津聯 入未

有一段兩邊無哂紅色線
成班出左場邊飲水

羅奇代爾入未

仆街啦林肯城最低水大波1球都冇

比我中返次半大得唔得

樸茨茅夫dllm入未呀

高車士打唔GOAL叫咩高車士打

屌 8x1半大就係差個4關

貝利俾球費列啦

差4關差好多啦

樸茨茅夫dllm

差4關都講

4關...

下半開全大比我當冇事發生

早知唔撚貪心串埋0245堆賤種隊

貝利主其他

一樣本來就咁頭3場半大 點知有英甲賤種隊

今日有人講 頭場買主要介賭 笑4

係唔係講錯普利嗰場

Binc

唔係

屌你老母就係斷撚晒0245 4關賤種半大 ON99

識賭

賤種隊
樸
茨
茅
夫
!

奧咸2.5 cashed

好想睇佢而家有咩講

見到頭幾場開到咁大都知2點9一定伏黎

大把係咁 跟著深潛

普利正契弟

245有幾場半大?

我第1條飛主盤單頭
其他就同佢同路3×4

3場

3場 有2場全大埋

好多 咩咩咩100%唔中問我攞番 又係on9

其實算正路

頭場 盤太低水 冇買

總之講親呢d既都係咁

林肯城半0全3 ok？

主其他幾倍

34

半細既下半就秒入撚手足

屌你linkin park入得未呀冚家產

普利比人入多球未

費列活特 羅奇代爾快手全大啦 等我輸少d

羅奇代爾我屌你老母

羅奇比多粒

又撚半大

林肯再咁落去真係唔撚掂

唔算多

林肯食屎啦 2隊互隊3球啦

0245撚死半大

最撚賤就係半場出黎秒入撚鳩半大
上半場成45分鐘又唔撚柒入 垃圾到

支持

仲要加5分鐘

咁始終抖左一陣

屌你屎雲頓唔好半大全細啦

新特蘭 樸茨茅夫比多粒

主咁廢又2粒揸手

林肯終於比人入一粒

林肯城終於俾人入

8x1斷佢我真係飛去屌爆哂佢地屎眼

輸多2粒啦傻撚成

無即場補飛

快手入多粒啦啦費列羅奇

盧頓頂住住格

羅奇比多粒求下你

俾樸茨茅夫累死，成晚贏100

維尼唔入比人入啦

樂觀啲 冇輸

北安普頓有機

查爾頓勁撚到

查爾俾粒其他人啦

都全部上盤 開撚哂大波 黑到

60倍客其他

6粒果d讓幾粒比其他隊啦屌

好撚想贏錢呀高車林肯羅奇

咩係賤種隊?
樸
茨
茅
夫
!

5 6 粒個d 反而冇買

屌你半大全細正仆街

費列活特 羅奇代爾入未呀

費列點呀入未呀

高車
林肯
羅奇

唔知邊場達陣先定全部jump哂

樸茅差兩球

入球大已死

差5場未開到大波 偏偏我買中其中3場

得1粒果2場大波已死

羅奇費活比d力

巴甲買角大好唔好

11場已經開佐7場大 偏偏揀佐2場1粒

有無人睇緊樸茨茅夫live到底踢成點

得翻4場

-1

小注過關呢D19賽事真係夠玩了

樸茨茅夫入多粒 差你

想入手主

一樣 屌

降班啦牛b聯

係咪3個鐘後先派錢

Cup

求下你地啦費列羅奇

唔熟巴甲 想9買

合埋眼督三場可能都中左2場

費列活特 羅奇代爾dllm

有咁耐？

矛夫入多粒求下你 all in左成份糧
唔係又上ifc

俾多球啦屌 ...

逼害半大系列
高車士打 49分鐘2球
羅奇代爾 47分鐘2球

差啵多

費列羅奇俾多粒啦 ...

查爾頓比d入球人啦屌

支持！

咁多場大波點解會揀中茅夫架

羅奇大波針 唔睇了

屌全部差一球 想jump了

林肯城fake埋

假希望都冇埋 仆街林肯城

咁左樸茅大波可以訓了

買

茅夫應該都1粒完

高車入多粒大啦

85分鐘樸茨茅夫準備入波

咁多場 係衰on 9 買中林肯同矛失 大波
我屌

1.Sor士貝利盤💕（可skip
2.史雲盤💕

支持下

羅奇費活信念

羅奇開到大 我食哂成班巴打d 屎

樸茨茅夫最西 明明英甲第1都456唔到英乙
下年落英乙啦屌

慘得過我買左牛b聯 8x1比人反cup

羅奇高車林肯全部差一球 想逼撚死我？

盧頓買左盤得1.8幾
-1有2.82

4x1串中左比人屌打6:0果隊
認命唔賭了

真係垃圾到冇人有

出副選都唔撚係咁踢啦

又經歷一個曬錢曬時間曬心機捱眼訓既晚上

CLS 0:8，開即場馬會輸撚死咗

咩話 8:0 我不打了

清 買左幾多

早撚正氣就係史雲 高水客勝3.0 早撚知買你

羅寄倒數

認命 三場都開2球 明做9我

屌你老母 羅奇費列

4x1斷樸茨茅夫
好彩中另一條

垃圾樸茅

準備入波

完

最後90蚊救返我條命

輸好多？

11場4場細波都俾我中三場

唔好提 大數

想買保地 不過呢場鬼
skip

慢慢追啦 我之前都追左好耐 最緊要唔好急

屌你老母 斷2場1.7大波
btw 上盤日 應該都冇咩手足豬錢

呢樣真 愈心急追數 愈係咁輸
反而蚊注玩就順手

加埋都叫有贏返13k

買得過
尼卡沙以外既盤王

諗住串埋蒙大波/半主

中

BIN

蒙特雷大波低水到喊

買細

重注大波

想死
尋晚問完有無同路就訓著左無買
起身對答案 全中

狗會無左蒙特雷場波

花膠連盤都無得買 咩料

巴甲 會唔會咁正氣開上盤啊

保地盤 大波大角主fg

狗會搞咩
半場主客和 讓球主客和無晒 盤又無 半場波膽又無

係咪睇左即場

咩都唔識 就gun左你

波都未開
依家又有返啦

派我 自己出完無買

你禁咗即場呀清

蒙半大？

花膠盤,半主,主-1,主勝

10幾倍 一個教收小起碼2千咩感覺

花膠伏盤都有大船

即場唔一定要開波先有
你話冇咗蒙特場波已經㩒錯咗

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6752
投注類別 讓球
細節
星期二 12 保地花高(主) 對 華斯高(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $2000
金額 $2,000.00

我計過數啦..以我平時買法 4串5..
收四千幾
不過無得講 係我就係我 可能買左就唔中呢
樸茅都係得驚險半格

華斯高盤

0800
0:0

保地花高盤

巴甲主能夠

因為我真係唔識賭
5點幾醒左見冇錢以為輸左
點知依家突然多左千幾
巴打有料 自己唔買益人

花膠大船

客隊作客未贏過

救得一個得一個 花高盤

我唔係唔買啊屌 我訓著左
咁你係咪派返100 200比我

All in左 唔中針

派冇問題
但要教我點禁

同你4場一樣 但頭場單頭,樸茅我買個陣得1.7幾

5串1斷1關

我比我tg你 比馬會戶口你
你行去入比我就得

戒賭未

華斯高

主能夠

okok

Thank you

買華斯高只係一啲懶型懶獨特嘅mk仔

8點買咩好

要大船了

保地有新帥 唔知有冇加成

秒c

Goallllll 1-0

秒goal 1-0

Fake?

花高好波 收$

fake

咩呀 .. 入左喇咩

無撚左啦

炸左

花膠fg

響都冇響過

屌你書包又59分,仆街啦

反左底啦人地

搭車掛住禁電話 過左時間
直屌花高主w

永遠唔會信條仆街

保地花高 大船到。。。10個channel 10個都要主

有咩仇口

sor law

之前次次買完條撚樣就最後一分鐘追撚住隻大船撞沉佢,以本傷人

客隊作客一場都未贏過

花膠羊撚硬 點輸？

但主讓得平半

完全冇機會入角大
等唔到9.5B

10.5一去無回頭

琴日d 垃圾波俾狗屌， 揀4 場大波一場都開唔到

原來係你

原來得4 場細波， 買中唒， 當我冇講過

4x1 2.5
之後買返 4x1 2.5s咪贏$$$law

入球大仲回緊
10分鐘了

下次單聲，ok？

有冇救命角

兩隊廢鬥廢

想買2.5 3.5了

華斯高入未

笑撚到

書包 11.5大

你呢？

要左華dee

保地goal

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

梳士

叻仔

Fg cashed

巴甲好似真係會踢假波，大船小心

最醒係你啦 買華斯

屌， 未試過咁， 得4 場細波我揀唒買半大全大， 其他場開唒半大全大， 得一場開唔到半大， 想死

岩岩見1.65無買

主入之前1,2分鐘狗會個主WIN由2.05落到1.8X

主fg輕鬆到

1.75一注落到1.65

我買1.74

針

係佢第一球fake果陣 上返2.0 我就知要入主勝既時候

保地花goooooooooalllll

快啲入多球 比半大

1.73

goal

心靈左半大

3.5得返2.48

10.5細

同路

11.5細

半大未

主入多球ok?

12.5細

保地花高正氣波 馬會今場仲唔輸到仆街？

主入多五球ok?

買左幾多

尋日做咩咁睇唔開買燦美爾
讓 -5/-5.5都羊你全格

唔記得係爐岀花膠。。

朝早正氣波

花高正氣收錢

琴晚英錦一場都唔中
好彩allin花高回左血

諗住佢英甲榜尾無咁博命嘛
點知隊英乙咁垃圾

做咩過左咁耐 重係呢個po 係咪冇咩人上波po了

拿拿林3-0

13.5細

今季先上英乙 上季非職業

On9 jai

Gchi 半場3-0 大家開心

咪中左伏

凌晨波咁撚垃圾邊個起身睇

賭波都要睇資料睇近況

琴日英甲個班收晒皮
(包括我）

買左巴拉福特大波
關注完訓左覺

買左咩

差d又入一粒

琴晚冇乜人買

比c

花高

垃圾波淨係買左頭場半大就訓啦

花高比多粒啦

1-1

1:1

心靈半大就中

華斯goallllll

gel出事